/*
  Localizable.strings
  OmniBLE
  Created by Jon Mårtensson on 2022-08-28.
  Copyright © 2022 Randall Knutson. All rights reserved.
*/
/* Alert content title for multiCommand pod alert */

"Multiple Command Alert" = "多个命令警告";

/* Alert content title for userPodExpiration pod alert */
"Pod Expiration Reminder" = "Pod到期提醒";

/* Alert content title for podExpiring pod alert */
"Pod Expired" = "Pod已到期";

/* Alert content title for lowReservoir pod alert */
"Low Reservoir" = "低药量";

/* Alert content title for suspendInProgress pod alert */
"Suspend In Progress Reminder" = "泵暂停中 的提醒";

/* Alert content title for suspendEnded pod alert */
"Resume Insulin" = "恢复输注";

/* Alert content title for finishSetupReminder pod alert */
"Pod Pairing Incomplete" = "Pod 配对未完成";

/* Alert content title for timeOffsetChangeDetected pod alert */
"Time Change Detected" = "检测到时间更改";

/* Alert content body for multiCommand pod alert */
"Multiple Command Alert" = "多个命令警告";

/* Format string for alert content body for userPodExpiration pod alert. (1: time until expiration) */
"Pod expires in %1$@." = "Pod 将于 %1$@后过期";

/* Alert content body for podExpiring pod alert */
"Change Pod now. Pod has been active for 72 hours." = "立即更换 Pod ，Pod 已使用72小时";

/* Alert content body for podExpireImminent pod alert */
"Change Pod now. Insulin delivery will stop in 1 hour." = "请立刻更换Pod ，胰岛素输注将在 1 小时后停止";

/* Format string for alert content body for lowReservoir pod alert. (1: reminder value) */
"%1$@ insulin or less remaining in Pod. Change Pod soon." = "%1$@ 或更少胰岛素剩余，请即刻更换Pod";

/* Alert content body for suspendInProgress pod alert */
"Suspend In Progress Reminder" = "泵暂停中 的提醒";

/* Alert content body for suspendEnded pod alert */
"The insulin suspension period has ended.\n\nYou can resume delivery from the banner on the home screen or from your pump settings screen. You will be reminded again in 15 minutes." = "胰岛素输注暂停已经结束，\n\n您可以从屏幕上方的横幅或者在泵设置里恢复输注，您将在 15 分钟后再次被提醒";

/* Alert content body for finishSetupReminder pod alert */
"Please finish pairing your pod." = "请完成pod的配对";

/* Alert content body for timeOffsetChangeDetected pod alert */
"The time on your pump is different from the current time. You can review the pump time and and sync to current time in settings." = "您泵上的时间不同于当前时间。您可以在设置里将泵时间并同步到当前时间";

/* Alert notification body for suspendEnded pod alert user notification */
"Suspension time is up. Open the app and resume." = "输注暂停已经结束，打开应用程序并恢复输注";

/* Action button default text for PodAlerts */
"Ok" = "Ok";

/* Label for pod life state when pod not fully activated */
"Unfinished Activation" = "未完成启用";

/* Label for pod life state when time remaining */
"Pod expires in" = "Pod 将过期于 ";

/* */
"Pod Expires" = "Pod 过期";

/* */
"Pod Activated" = "Pod 已启用";

/* */
"Notification Settings" = "通知设置";

/* */
"Confidence Reminders" = "二次确认提醒";

/* Text for suspend resume button when insulin delivery active */
"Suspend Insulin Delivery" = "暂停胰岛素输注";

/* Label for pod life state when within pod expiration window */
"Pod expired" = "Pod 已过期";

/* Label for pod life state when pod not fully deactivated */
"Unfinished deactivation" = "尚未完成停用";

/* Label for pod life state when no pod paired */
"No Pod" = "无 Pod";

/* Settings page link description when next lifecycle action is to pair new pod */
"Pair Pod" = "配对Pod";

/* Pairing action button accessibility label while ready to pair */
"Pair pod." = "配对Pod";

/* Pairing action button accessibility label while pairing */
"Pairing." = "配对中";

/* Pairing action button accessibility label while priming */
"Priming. Please wait." = "准备中，请稍候";

/* Pairing action button accessibility label when pairing succeeded */
"Pod paired successfully. Continue." = "Pod配对成功，请继续";

/* Settings page link description when next lifecycle action is to finish deactivation */
"Finish deactivation" = "完成停用";

/* Settings page link description when next lifecycle action is to replace pod */
"Replace Pod" = "更换Pod";

/* Unit for singular day in pod life remaining */
"day" = "天";

/* Unit for plural days in pod life remaining */
"days" = "天";

/* Unit for singular hour in pod life remaining */
"hour" = "小时";

/* Unit for plural hours in pod life remaining */
"hours" = "小时";

/* Unit for singular minute in pod life remaining */
"minute" = "分钟";

/* Unit for plural minutes in pod life remaining */
"minutes" = "分钟";

/* Title of insulin delivery section */
"Insulin Delivery" = "胰岛素输注";

/* */
"Scheduled Basal" = "基础率";

/* Header for insulin remaining on pod settings screen */
"Insulin Remaining" = "胰岛素余量";

/* Section header for activity section */
"Activity" = "活动";

/* title for device details page */
"Device Details" = "设备详细信息";

/* Section header for configuration section */
"Configuration" = "配置";

/* Settings page link description when next lifecycle action is to finish deactivation */
"Finish deactivation" = "完成停用";

/* Settings page link description when next lifecycle action is to replace pod */
"Replace Pod" = "更换Pod";

/* Settings page link description when next lifecycle action is to replace pod */
"Replace Pod" = "更换Pod";

/* Label for pod life state when pod not fully activated */
"Unfinished Activation" = "未完成启用";

/* Label for pod life state when time remaining */
"Pod expires in" = "Pod 将过期于 ";

/* Label for pod life state when within pod expiration window */
"Pod expired" = "Pod 已过期";

/* Label for pod life state when pod not fully deactivated */
"Unfinished deactivation" = "尚未完成停用";

/* Label for pod life state when no pod paired */
"No Pod" = "无 Pod";

/* Pod life HUD view label */
"Fault" = "错误";

/* Label describing pod age view */
"Pod Age" = "Pod使用天数";

/* Label describing time remaining view */
"Remaining" = "剩余";

/* Label indicating pod replacement necessary */
"Replace Pod" = "更换Pod";

/* Error message shown when no pod is paired */
"No pod paired" = "没有已配对的Pod";

/* Error message shown when user cannot pair because pod is already paired */
"Pod already paired" = "Pod已配对过";

/* Error description for OmniBLEPumpManagerError.insulinTypeNotConfigured */
"Insulin type not configured" = "未配置胰岛素类型";

/* Error message when cannula insertion fails because the pod is in an unexpected state */
"Pod is not in a state ready for cannula insertion." = "Pod 没有准备好插入软管。";

/* Error description for OmniBLEPumpManagerError.invalidSetting */
"Invalid Setting" = "无效设置";

/* Recovery suggestion shown when no pod is paired */
"Please pair a new pod" = "请配对一个新的Pod";

/* Generic title of the OmniBLE pump manager */
"Omnipod DASH" = "Omnipod DASH";

/* Status highlight that delivery is uncertain. */
"Comms Issue" = "常见问题";

/* */
"Finish Pairing" = "完成配对";

/* Status highlight that when pod is deactivating */
"Finish Deactivation" = "完成停用";

/* Status highlight that when no pod is paired. */
"No Pod" = "无 Pod";

/* Status highlight message for emptyReservoir alarm. */
"No Insulin" = "无胰岛素";

/* Status highlight message for podExpired alarm. */
"Pod Expired" = "Pod已到期";

/* Status highlight message for occlusion alarm. */
"Pod Occlusion" = "Pod 堵塞";

/* Status highlight message for other alarm. */
"Pod Error" = "Pod 错误";

/* Status highlight that a pump is out of insulin. */
"No Insulin" = "无胰岛素";

/* Status highlight that insulin delivery was suspended. */
"Insulin Suspended" = "胰岛素输注暂停";

/* Status highlight when communications with the pod haven't happened recently. */
"Signal Loss" = "信号丢失";

/* Status highlight when manual temp basal is running. */
"Manual Basal" = "手动临时基础";

/* */
"Insert Cannula" = "植入Pod";

/* Cannula insertion button text while inserting */
"Inserting..." = "插入中...";

/* Cannula insertion button text while showing error */
"Retry" = "重试";

/* Cannula insertion button text while checking insertion */
"Checking..." = "正在确认中...";

/* */
"Check cannula insertion finished" = "检查软管插入是否完成";

/* */
"Get pod status" = "读取Pod状态";

/* */
"Save Basal Profile" = "保存基础率配置";

/* */
"Save basal profile failed: %{public}@" = "保存基础率配置失败: %{public}@";

/* */
"Skipping Play Test Beeps due to bolus still in progress." = "正在跳过测试哔声，因为大剂量正在输注中。";

/* */
"Play Test Beeps" = "测试提示音";

/* */
"Skipping Read Pulse Log due to bolus still in progress." = "正在跳过读取日志，因为大剂量正在输注中。";

/* */
"Read Pulse Log" = "读取Pulse日志";

/* */
"Set Confirmation Beeps to %s" = "设置确认哔声为 %s";

/* */
"Set Confirmation Beeps Preference" = "设置确认哔声首选项";

/* */
"Suspend" = "暂停";

/* */
"Failed to suspend: %{public}@" = "暂停输注失败: %{public}@";

/* */
"Resume" = "恢复";

/* */
"Bolus" = "大剂量";

/* */
"Cancel Bolus" = "取消大剂量";

/* Alert acknowledgment OK button */
"OK" = "Ok";

/* The title for Empty Reservoir alarm notification */
"Empty Reservoir" = "胰岛素储量为零";

/* The title for Occlusion alarm notification */
"Occlusion Detected" = "检测到堵塞";

/* The title for AlarmCode.other notification */
"Critical Pod Error" = "Pod 致命错误";

/* The default notification body for AlarmCodes */
"Insulin delivery stopped. Change Pod now." = "胰岛素输注已停止。请立即更换Pod";

/* Header for insulin remaining on pod settings screen */
"Insulin Remaining" = "胰岛素余量";

/* Button title to set temporary basal rate */
"Set Temporary Basal Rate" = "设置临时基础率";

/* Section header for activity section */
"Activity" = "活动";

/* Section header for configuration section */
"Configuration" = "配置";

/* Title for previous pod page */
"Previous Pod" = "上一个Pod";

/* The title of the command to change pump time zone */
"Pump Time" = "泵时间";

/* Text indicating ongoing pump time synchronization */
"Adjusting Pump Time..." = "正在调整泵时间...";

/* The title of the command to change pump time zone */
"Sync to Current Time" = "同步到当前时间";

/* Label for PumpManager deletion button */
"Switch to other insulin delivery device" = "切换至其他胰岛素输注设备";

/* Title for pod sync time action sheet. */
"The time on your pump is different from the current time. Do you want to update the time on your pump to the current time?" = "您泵上的时间于当前时间不同。您想要将泵上的时间同步到当前时间吗？";

/* Button text to confirm pump time sync */
"Yes, Sync to Current Time" = "是，同步到当前时间";

/* Button text to cancel pump time sync */
"No, Keep Pump As Is" = "不，维持泵上的时间";

/* Title for Omnipod DASH PumpManager deletion action sheet. */
"Remove Pump" = "移除泵";

/* Message for Omnipod DASH PumpManager deletion action sheet */
"Are you sure you want to stop using Omnipod DASH?" = "确定要停止使用这个Pod吗？";

/* Button text to confirm Omnipod DASH PumpManager deletion */
"Delete Omnipod DASH" = "删除Omnipod DASH";

/* Text for confidence reminders navigation link" */
"Insulin Type" = "胰岛素类型";

/* The title of the command to change pump time zone */
"Sync to Current Time" = "同步到当前时间";

/* Title for suspend duration selection action sheet */
"Suspend Delivery" = "暂停输注";

/* Message for suspend duration selection action sheet */
"Insulin delivery will be stopped until you resume manually. When would you like Loop to remind you to resume delivery?" = "在手动恢复之前胰岛素输注将会保持暂停。您希望何时提醒您恢复？";

/* Button text for 30 minute suspend duration */
"30 minutes" = "30分钟";

/* Button text for 1 hour suspend duration" */
"1 hour" = "1 小时";
/* Button text for 1 hour 30 minute suspend duration */
"1 hour 30 minutes" = "1小时30分钟";
/* Button text for 2 hour suspend duration */
"2 hours" = "2 小时";

/* Alert title for suspend error */
"Failed to Suspend Insulin Delivery" = "暂停胰岛素输注失败";

/* Alert title for resume error */
"Failed to Resume Insulin Delivery" = "恢复胰岛素输注失败";

/* Alert title for time sync error */
"Failed to Set Pump Time" = "设置泵时间失败";

/* Alert title for failing to cancel manual basal error */
"Failed to Cancel Manual Basal" = "取消手动基础率失败";

/* */
"Please deactivate the pod. When deactivation is complete, you may remove it and pair a new pod." = "请先停用Pod，停用完成后将Pod从身体上摘除并配对新的Pod";

/* Instructions for deactivate pod when pod not on body */
"Please deactivate the pod. When deactivation is complete, you may pair a new pod." = "请先停用Pod， 停用完成后您可以配置新的Pod";

/* Deactivate pod action button */
"Deactivate Pod" = "解除Pod";

/* Deactivate pod action button accessibility label while deactivating */
"Deactivating." = "停用中......";

/* Deactivate pod action button accessibility label when deactivation complete */
"Pod deactivated successfully. Continue." = "Pod已成功停用，继续";

/* Action button description for deactivate after failed attempt */
"Retry" = "重试";

/* Action button description when deactivated */
"Continue" = "继续";

/* Format string for recovery suggestion during deactivate pod. */
"There was a problem communicating with the pod. If this problem persists, tap Discard Pod. You can then activate a new Pod." = "与Pod通讯时出现问题。如果这个问题无法解决，请弃用此Pod，并激活一个新Pod。";

/* Text for discard pod button */
"Discard Pod" = "丢弃Pod";

/* Title for remove pod modal */
"Remove Pod from Body" = "从身体上取下Pod";

/* Alert message body for confirm pod attachment */
"Your Pod may still be delivering Insulin.\nRemove it from your body, then tap “Continue.“" = "您的Pod 可能仍在输注胰岛素。\n将其从您的身体中取下，然后点击“继续”。";

/* Insulin Unit */
"U" = "U";

/* The action string on pod status page when pod expired */
"Change Pod now. Insulin delivery will stop 8 hours after the Pod has expired or when no more insulin remains." = "请立刻更换Pod 。胰岛素剩余量为0或Pod到期8小时后胰岛素输注将完全停止。";

/* Label text for step 1 of pair pod instructions */
"Fill a new pod with U-100 Insulin (leave blue Pod needle cap on)." = "用至少100个单位的胰岛素填充一个新的pod (不要取下Pod的针头盖)。";

/* Label text for step 2 of pair pod instructions */
"Listen for 2 beeps." = "注意听两声哔声";

/* Label text indicating pairing finished.*/
"Paired" = "已配对";

/* Cancel button text in navigation bar on pair pod UI */
"Cancel" = "取消";

/* Alert title for cancel pairing modal */
"Are you sure you want to cancel Pod setup?" = "您确定要取消Pod设置吗？";

/* Alert message body for confirm pod attachment */
"If you cancel Pod setup, the current Pod will be deactivated and will be unusable." = "如果您现在取消Pod 设置，当前Pod将被停用并报废。";

/* Button title for confirm deactivation option */
"Yes, Deactivate Pod" = "是的，解除Pod";

/* Continue pairing button title of in pairing cancel modal */
"No, Continue With Pod" = "否，继续设置 Pod";

/* Label text for step one of attach pod instructions */
"Prepare site." = "将注射部位做好准备";

/* Label text for step two of attach pod instructions */
"Remove blue Pod needle cap and check cannula. Then remove paper backing." = "移除蓝色套管盖并检查软管，然后移除后面覆盖的贴纸";

/* Label text for step three of attach pod instructions */
"Check Pod, apply to site, then confirm pod attachment." = "检查Pod，贴在注射部位上，确保pod已经贴牢";

/* Action button title for attach pod view */
"Continue" = "继续";

/* */
"Attach Pod" = "粘贴Pod";

/* Alert title for confirm pod attachment */
"Confirm Pod Attachment" = "确认Pod粘贴牢固";

/* Alert message body for confirm pod attachment */
"Please confirm that the Pod is securely attached to your body.\n\nThe cannula can be inserted only once with each Pod. Tap “Confirm” when Pod is attached." = "请确认Pod 已经安全地粘贴到到你的身体.\n\n每个Pod只能插入一次软管。当Pod被贴牢后，点击\"确认\"";

/* Button title for confirm attachment option */
"Confirm" = "确认";

/* Label text for step one of insert cannula instructions */
"Tap below to start cannula insertion." = "点击下面的按钮开始插入软管";

/* Label text for step two of insert cannula instructions */
"Wait until insertion is completed." = "等待，直到插入完成";

/* Label text indicating insertion finished. */
"Inserted" = "已插入";

/* Check Cannula */
"Check Cannula" = "检查软管";

/* */
"Is the cannula inserted properly?" = "软管是否成功插入？";

/* Description of proper cannula insertion */
"The window on the top of the Pod should be colored pink when the cannula is properly inserted into the skin." = "当软管被正确插入皮肤时，Pod顶部的窗口应该有粉红色";

/* Button label for user to answer cannula was properly inserted  */
"Yes" = "是";

/* Button label for user to answer cannula was not properly inserted */
"No" = "否";

/* Pod pairing action button text while pairing */
"Pairing..." = "配对中...";

/* Pod pairing action button text while priming */
"Priming..." = "准备中...";

/* */
"Deactivating..." = "停用中......";

/* Pod state when pod has been deactivated */
"Deactivated" = "已停用";

/* Format string for instructions for setup complete view. (1: app name) */
"Your Pod is ready for use.\n\n%1$@ will remind you to change your pod before it expires. You can change this to a time convenient for you." = "您的Pod 已准备好。\n\n%1$@ 将会在Pod到期前发出提醒。 您也可以自行设定到期提醒时间";

/* */
"Scheduled Reminder" = "预约提醒";

/* Label for expiration reminder row */
"Time" = "时间";

/* Action button title to continue at Setup Complete */
"Finish Setup" = "结束设置";

/* */
"Setup Complete" = "设置完成";

/* Value text for no expiration reminder */
"No Reminder" = "无提醒";

/* Error message description for PeripheralManagerError.notReady */
"Peripheral Not Ready" = "外围设备尚未准备好";

/* Error message description for PeripheralManagerError.incorrectResponse */
"Incorrect Response" = "错误的响应";

/* Error message description for PeripheralManagerError.timeout */
"Timeout" = "超时";

/* Error message description for PeripheralManagerError.emptyValue */
"Empty Value" = "空值";

/* Error message description for PeripheralManagerError.unknownCharacteristic */
"Unknown Characteristic" = "未知属性";

/* Error message description for PeripheralManagerError.nack */
"Nack" = "Nack";

/* Title for omnipod reminders section */
"Omnipod Reminders" = "Omnipod 提醒";

/* Footer text for omnipod reminders section */
"The app configures a reminder on the pod to notify you in advance of Pod expiration. Set the number of hours advance notice you would like to configure when pairing a new Pod." = "已在Pod 上生成一个提醒，在Pod 到期前会通知您。 请设置想要在几小时前被提醒需要更更换Pod。";

/* Footer text for scheduled reminder area */
"This is a reminder that you scheduled when you paired your current Pod." = "这是您在配对您当前Pod时安排的提醒";

/* */
"Scheduled Reminder" = "预约提醒";

/* Footer text for low reservoir value row */
"The App notifies you when the amount of insulin in the Pod reaches this level." = "当Pod中的剩余胰岛素低于这个水平时，应用会通知您";

/* Description text for critical alerts */
"Critical Alerts" = "关键警报";

/* Description text for critical alerts */
"The reminders above will not sound if your device is in Silent or Do Not Disturb mode.\n\nThere are other critical Pod alerts and alarms that will sound even if you device is set to Silent or Do Not Disturb mode." = "如果您的设备处于静音状态或“勿扰模式”，上面的提醒将不会发出声音。\n\n关键警报会发出声音，即使您的设备设置为静音或“勿扰模式”。";
/* navigation title for notification settings */
"Notification Settings" = "通知设置";

/* Label for scheduled reminder value row */
"Time" = "时间";

/* Value text for no expiration reminder */
"No Reminder" = "无提醒";

/* Label for low reservoir reminder row */
"Low Reservoir Reminder" = "低药量提醒";

/* The action string on pod status page when pod data is stale */
"Make sure your phone and pod are close to each other. If communication issues persist, move to a new area." = "请确保您的手机放在pod旁边。如果通信问题仍然存在，请移动到一个新区域。";
/* Format string for the action string on pod status page when pod expired. (1: service time remaining) */
"Change Pod now. Insulin delivery will stop in %1$@ or when no more insulin remains." = "请立刻更换Pod 。胰岛素输注会在%1$@后停止，或胰岛素剩余量为0时直接停止。";

/* Title string for BeepPreference.silent */
"Disabled" = "已停用";

/* Title string for BeepPreference.manualCommands */
"Enabled" = "已启用";

/* Title string for BeepPreference.extended */
"Extended" = "已延长";

/* Description for BeepPreference.silent */
"No confidence reminders are used." = "没有二次确认提醒正在被使用";

/* Description for BeepPreference.manualCommands */
"Confidence reminders will sound for commands you initiate, like bolus, cancel bolus, suspend, resume, save notification reminders, etc. When Loop automatically adjusts delivery, no confidence reminders are used." = "二次确认提醒将会为您主动发起的命令发出声音，如输注大剂量、 取消大剂量、 暂停、 恢复、 保存通知提醒等。 当闭环自动调整时，不会产生提醒。";

/* Description for BeepPreference.extended */
"Confidence reminders will sound when Loop automatically adjusts delivery as well as for commands you initiate." = "二次确认提醒会在闭环完成自动调整后以及手动输入命令后发出声音";

/* Label text for temporary basal rate summary */
"Rate" = "输注率";

/* Insulin unit per hour */
"U/hr" = "U/小时";

/* Summary string for temporary basal rate configuration page */
"%1$@ for %2$@" = "%1$@ 持续 %2$@";

/* Description text on manual temp basal action sheet */
"Loop will not automatically adjust your insulin delivery until the temporary basal rate finishes or is canceled." = "闭环不会自动调整您的胰岛素输注，直到临时基础率结束或被取消。";
/* Button text for setting manual temporary basal rate*/
"Set Temporary Basal" = "设置临时基础率";

/* Navigation Title for ManualTempBasalEntryView */
"Temporary Basal" = "临时基础率";

/* Alert title for a failure to set temporary basal */
"Temporary Basal Failed" = "临时基础率失败";

/* Alert format string for a failure to set temporary basal with recovery suggestion. (1: error description) (2: recovery text) */
"Unable to set a temporary basal rate: %1$@\n\n%2$@" = "无法设置临时基础率：%1$@\n\n%2$@";

/* Alert format string for a failure to set temporary basal. (1: error description) */
"Unable to set a temporary basal rate: %1$@" = "无法设置临时基础率：%1$@";

/* Alert title for missing temp basal configuration */
"Missing Config" = "缺少配置";

/* Alert format string for missing temp basal configuration. */
"This PumpManager has not been configured with a maximum basal rate because it was added before manual temp basal was a feature. Please go to therapy settings -> delivery limits and set a new maximum basal rate." = "请重新设置基础率上限。";

/* Label text for expiration reminder default row */
"Expiration Reminder Default" = "默认到期提醒";

/* Text for previous pod information row */
"Previous Pod Information" = "上一个Pod信息";

/* Text shown in insulin remaining space when no pod is paired (Please keep the '\n' while translating!) */
"No\nDelivery" = "没有\n在输注";

/* description label for active time pod details row */
"Active Time" = "启用时间";

/* description label for total delivery pod details row */
"Total Delivery" = "总输注量";

/* description label for device name pod details row */
"Device Name" = "设备名称";

/* description label for lot number pod details row */
"Lot Number" = "批号";

/* description label for sequence number pod details row */
"Sequence Number" = "序号";

/* description label for firmware version pod details row */
"Firmware Version" = "固件版本";

/* description label for ble firmware version pod details row */
"BLE Firmware Version" = "低功耗蓝牙固件版本";

/* description label for activated at timne pod details row */
"Pod Activated" = "Pod 已启用";

/* description label for active time pod details row */
"Active Time" = "启用时间";

/* description label for last status date pod details row */
"Last Status" = "最后状态";

/* description label for pod fault details */
"Pod Fault Details" = "Pod 故障详细信息";

/* Title for PodSetupView */
"Pod Setup" = "Pod设置";

/* bodyText for PodSetupView */
"You will now begin the process of configuring your reminders, filling your Pod with insulin, pairing to your device and placing it on your body." = "您现在将开始配置：提醒选项，填充Pod，与设备配对，并将Pod贴在您的身体上。";

/* Cancel button title */
"Cancel" = "取消";

/* Text for continue button on PodSetupView */
"Continue" = "继续";

/* Are you sure you want to skip Omnipod Onboarding? */
"Skip Omnipod Onboarding?" = "跳过 Omnipod 引导？";

/* Description text on ExpirationReminderSetupView */
"The App notifies you in advance of Pod expiration.\n\nScroll to set the number of hours advance notice you would like to have." = "应用程序在Pod 到期前通知您。\n\n滚动来设置您想要被提前通知的小时数";

/* Text of continue button on ExpirationReminderSetupView" */
"Next" = "下一步";

/* */
"Expiration Reminder" = "Pod到期提醒";

/* Description text on LowReservoirReminderSetupView */
"The App notifies you when the amount of insulin in the Pod reaches this level (50-10 U).\n\nScroll to set the number of units at which you would like to be reminded." = "当Pod中剩余的胰岛素达到这个级别(50-10U) 时，应用会通知您。\n\n滚动设置您想在剩余单位少于多少时被提醒。";

/* Label text for low reservoir value row */
"Low Reservoir" = "低药量";

/* */
"Save" = "保存​​";

/* hr (short for hour) */
"hr" = "hr";

/* Button title to cancel manual basal */
"Cancel Manual Basal" = "取消手动基础率";

/* Text shown in insulin delivery space when insulin suspended */
"Insulin\nSuspended" = "胰岛素输注\n暂停";

/* Text for suspend resume button when insulin delivery is suspended */
"Resume Insulin Delivery" = "恢复胰岛素输注";

/* Recovery suggestion when no pod is available */
"Make sure your pod is nearby and try again." = "请确认 Pod 与手机的距离并重试";

/* Error message shown when the pod is not connected */
"Pod not connected" = "Pod未连接";

/* Label for suspended at time */
"Suspended At" = "暂停于";

/* Text for suspend resume button when insulin delivery is resuming */
"Resuming insulin delivery..." = "恢复胰岛素输注...";

/* Text for suspend resume button when insulin delivery is suspending */
"Suspending insulin delivery..." = "暂停胰岛素输注...";

/* Error message for PodCommsError.noPodsFound */
"No pods found" = "未找到 Pod";

/* Error message for PodCommsError.tooManyPodsFound */
"Too many pods found" = "找到太多 Pod";

/* Recovery suggestion when no response is received from pod */
"Make sure iPhone is nearby the active pod" = "请确保 iPhone 在激活的 Pod 附近";

/* Recovery suggestion when ack received instead of response */
"Try again" = "再试一次";

/* Recovery suggestion for PodCommsError.tooManyPodsFound */
"Move to a new area away from any other pods and try again." = "请确认仅有一个 Pod 在手机通信范围内并重试";

/* Recovery suggestion for PodCommsError.noPodsFound */
"Make sure your pod is filled and nearby." = "请确保您的Pod已注入胰岛素和并且和手机保持近距离";

/* Recovery suggestion when pairing signal strength is too high */
"Please reposition iPhone further from the pod" = "请将 iPhone 稍远离 Pod";

/* Recovery suggestion when pairing signal strength is too low */
"Please reposition iPhone relative to the pod" = "请重新调整 iPhone 与 Pod 的位置";

/* Recovery suggestion on unexpected pod change */
"Please bring only original pod in range or deactivate original pod" = "请在确保范围内只带有原始pod 或停用原始pod";

/* Recovery suggestion when unexpected address received */
"Crosstalk possible. Please move to a new location" = "可能存在串扰。请移动到新位置";

/* Recovery suggestion when no pod is available */
"Make sure your pod is nearby and try again." = "请确认 Pod 与手机的距离并重试";

/* Recovery suggestion when operation could not be completed due to existing bolus in progress */
"Wait for existing bolus to finish, or cancel bolus" = "请等待大剂量输注完成, 或取消大剂量输注";

/* Recovery suggestion when operation could not be completed due to existing bolus in progress */
"Wait for existing bolus to finish, or cancel bolus" = "请等待大剂量输注完成, 或取消大剂量输注";

/* Recovery suggestion when operation could not be completed due to existing temp basal in progress */
"Wait for existing temp basal to finish, or suspend to cancel" = "请等待临时基础率结束, 或暂停以取消临时基础率";
